元朗Grand YOHO單日錄13宗撻大訂 料遭殺訂1600萬

11月首五天，一手市場已連環錄得約27宗撻訂個案。其中，新地（016）旗下元朗Grand YOHO 2期更出現撻訂潮，單日新增13宗撻大訂。據成交紀錄冊顯示，該批單位涉13伙，於2018年8月至9月成交，成交價介乎約851萬至1,659.7萬元，涉及成交總額達1.6億元，惟同日（11月4日）終止交易，估計每伙遭發展商殺訂10%，即涉及款項約1,600萬元。
是次撻訂單位分布於第3、5及8座，翻查成交紀錄冊，大部分撻訂單位所採用之付款方法，為買家於標書獲賣方接納後的120日或150日內支付樓價10%訂金，樓價餘額則於680日內支付，故估計買家現時撻訂，損失訂金金額為樓價約10%。

正常人都會轉用800萬買yoho 393
下個月即升5成

升升升！

On9 等一年升多3成啦

人地可能賺夠, 想畀其他人賺下

都幾長成交期 咁AA 份佣點計

fat fat

撻左就冇佣收

Grand yoho個價，買到市區樓

13 宗太撚少喇 ! 最少 130 宗啦

陸續有來

點解要撻?賺錢多?

*嫌

呢批係玩「先住後付」嘅貨，大訂當租金

回9成呢？

咁點解唔直接租？又要俾稅，又要俾管理費！

老實d咁講句，AA跟足你揀樓到簽約，你撻左訂，佢一蚊都冇，你果9成都唔會有，比個提示就係要回9成既AA唔會理你如果真係有心買樓既，果小小錢 買個安心同埋服務

先住後付係吸引買家去買，佢個租金可以直扣樓價，租都要比印花稅

無成交可追返稅

咁撚簡單都要問？

唔回9成咪8成
大把aa肯回

肯回同埋ser唔ser你就兩回事
有咩要求 問AA野 佢肯耐心答你幫你就見仁見智啦 態度好又係叫幫緊你 態度唔好又係叫幫緊你

你收皮啦aa狗，社會寄生蟲就唔好出黎7

有冇咁新先

簡簡單單講你有無十萬蚊既服務比到人先

gand yoho 2 是咪樓花嚟？應該未入伙？

咁大反應既，被人呃得多呀

一手樓aa存在，只因為發展商唔方便係面價到減，借你地手回俾客渣。
定你以為你簽左俾左張回commission紙，就係service
有時都唔想串你地，但你講到發展商個2隻commission係你service應得，回commission係錯

二手樓都理解到agent 嘅用處
一手真係R 爆頭, 要agent 黎jm9

唔計
剛需驚西
下年升到2千萬

比個機會你

龍市又然

一手樓要啲咩服務呀
幫客排隊入飛俾兩成你袋咪執到啦

買得yoho買荃灣西都得啦
yoho真係牛屎地方

回9成基本啦AA狗。

有冇人去睇貨尾單位
見商場好多AA

岩岩先睇完 9尾3房套，吸吸plan 比12%，5年內deal

咁平幾多樓

低層啦。有意行去元朗站就得

元朗國成千萬

最新新聞27宗撻訂個案，仲叫人買Grand yoho的10成係agent....

先住後上會plan奶晒野
雲匯仲大鑊 gy當年都叫溢價唔算高

其實開咁低價
似唔似睇淡後市
本來grandyoho一手都冇乜水位賺

未成交管理費同差餉都係新地比
其實終極賭仔plan:
市升=成交或放賣，因為3年成交過晒SSD
市跌=撻訂輸10%訂金，但呢3年可住或出租收人租

正解

現樓咗幾年啦

一手agent真係乜鳩人都有，咩奇形怪狀都有
梗係冇銀行借錢上會啦

而家先嚟撻訂俾發展商？

唔係樓花嗰陣已經賣晒喇咩？

Grand Yoho成堆貨尾喎
咁講啦，出得先住後付嘅盤都唔會筍

AA狗通常都係見高佣先sell比你

公平啲講就係同發展商對賭
人地比3年時間你睇樓市，發展商佢都有風險：
1）你唔成交佢蝕3年利息
2）你響單位死撚咗變凶宅

好多人j 樓底高